<resources>
    <string name="app_name">Tools Shop</string>
    <string name="Logo_description">Логотип магазина инструментов</string>
    <string name="Logo_drill">Логотип дрели</string>
    <string-array name="tools">
        <item>Дрели</item>
        <item>Перфораторы</item>
        <item>Болгарки</item>
    </string-array>
    <string name="drill_interskol_title">Дрель Интерскол</string>
    <string name="drill_makita_title">Дрель Makita</string>
    <string name="drill_dewalt_title">Дрель Dewalt</string>


    <string name="drill_interskol_info">Ударные дрели Интерскол выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон. </string>

    <string name="drill_makita_info">Ударные дрели Макита выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон. </string>

    <string name="drill_dewalt_info">Ударные дрели DeWalt выполнены с применением современных технологий и смогут выполнить самые серьёзные задачи. Основной задачей обычной дрели является сверление отверстий в различных материалах с малой и средней твердостью. Для работы с твердыми материалами этот инструмент не подходит, так как требуется сверлить их с ударом. Даже ударная дрель не способна эффективно долбить кирпич или бетон. </string>
    <!--Strings for Perfarator-->
    <string-array name="Perfarators">
        <item>MTS</item>
        <item>CROWN</item>
        <item>BOSCH</item>

    </string-array>
    <string name="mts_title">MTS</string>
    <string name="CROWN_title">CROWN</string>
    <string name="BOSCH_title">BOSCH</string>

    <string name="mts_info">Перфоратор совершает до 1300 об/мин с частотой до 5500 ударов. Электромотор потребляет 820 Вт и гарантирует высокую производительность.Устройство имеет несколько режимов работы: долбление, сверление и сверление с ударом. Переключатель позволяет выбрать подходящий режим для работы с различными материалами. Максимальный диаметр сверления металла — 13 мм, бетона — 26 мм, дерева — 38 мм.</string>
    <string name="crown_info">Один из самых мощных перфораторов системы SDS Plus;
Активная система подавления вибрации;
Антивибрационная прорезиненная дополнительная рукоятка, с вращением на 360 градусов;</string>
    <string name="bosch_info">Лучшая в своем классе скорость сверления благодаря оптимизированному механизму
Повышенная долговечность при тяжелых работах благодаря мощному мотору 790 Вт
Взаимозаместимость запасных частей и простота технического обслуживания благодаря продуманной конструкции</string>

</resources>